依家四月尾，中國大陸係咪物理斷網左？

既網？
有冇巴打知道佢哋而家仲有冇辦法翻牆